係米要屠城屠淨返你最後一個，你先肯罷工

諗下公司值唔值得你為佢賣命
出面班手足連你個樣都未見過都幫你擋子彈，跪埋求你罷工 拉嘅拉，奸嘅奸，浮屍嘅浮屍，手足無責任去做埋你個份革命。

唔好諗被罷工，想罷自己罷。

我唔知仲返工嘅係米冷血比份糧還起左個良心，定係你係藍絲 係米因為中彈嘅唔係你，唔係你親人，唔係你朋友，唔係你仔女，就可以理所應當做旁觀者
睇完新聞嬲嬲嬲之後黑警死全家dklm有報應，sorry現實係5個月無一隻狗有報應

唔好講你有負擔驚比人炒乜77，唔係出黎示威嘅就年輕無負擔，佢哋都有屋企人，有朋友，佢嘅擔子唔比其他人輕，佢條命唔比你賤，諗下梓樂，彥霖，中彈義士，仲有3千幾個比人捉嘅手足，佢哋有好多野無經歷過已經被自殺被捕

第一次畢業，見工，拍拖，俾家用，出糧同屋企人朋友食飯
結婚，見到自己嘅小朋友出世...

自問係大人，出黎做嘢嘅人，罷工咁低成本咁安全嘅你都唔做，你自己睇下你有幾自私，你宜刻嘅自由係用3000+嘅人血換返黎，擺工先至會做到不流血不被捕，係真。春袋

一個星期 就試下罷一個星期一至五
政府無得冷處理，睇下啱啱6點林奠即刻撲出黎就知罷工嘅威力得到認證

團結係我哋最大嘅力量，我哋真係無得揀無得再輸
一係真罷工 一係真暴動

連最後嘅希望都唔試 叫幾大聲時代革命都無用

香港人 罷工

推

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

香港人 罷工